我相信是 飲得太甜

我相信是 飲得太甜
最衰根本 不可口淡過日子
隨日月發胖 飲飲飲最後會痴
肥終會習慣 轉飲半糖唔鍾意
最痴L線 個心臟有事
做通波仔 淤塞希望變歷史
血糖未放肆 回復穩定的今天
每次要吃喝什麼也好
都自欺說無下一次

低手中既低手

唱左出黎

最衰斤半

小弟不才

新入教會?

我相信是 吔得太甜
有些糕點 啪多幾塊已達標

我相信是，陰德太甜
最衰根本畢呵後淡過子
娶一月fuck搬，淫淫淫罪喉會癡
肥中會習慣，轉音搬湯唔仲椅

第一句就唔啱音係好難做到㗎

糖尿未放肆

除左照搬個d字 其他全部唔啱音

不合格

食得太甜已經好過飲得太甜幾條街